{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6991511'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원 감자짜글이 고추장 캔참치 요리"
    },
    "text": "ベクジョンウォンガムジャチャグルイは豚肉や迷惑を入れてもおいしいだけでなく、缶マグロを入れることで、スープの味をさらに涼しく、きれいに楽しめる料理です。準備時間は30分以内に簡単、必要な材料はジャガイモ、ツナ缶、酸っぱいキムチ、ズッキーニ、平茸、大破、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、おろしにんにく、唐辛子の味噌、みそ、唐辛子の粉、濃い醤油、水です。じゃがいもとかぼちゃは食べやすい大きさで半月状に切ってくれて平茸は根元を手入れしてくれます。ながねぎはざくざく切って、青陽唐辛子と赤トウガラシはオスッソルキしてくれます。すっぱいキムチははさみに細かく切ってくれます。缶マグロの脂は除けてもらいたいです。鍋にイモを先に入れてその上にアガリクス、ズッキーニ、酸っぱいキムチ、缶マグロを入れてくれます。そして、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、おろしにんにく、深ネギを入れてくれます。以降にコチュジャン1スプーン、味噌0.5スプーン、唐辛子粉0.5スプーン、ジンカンジャン3スプーンを入れた後、水550mlを入れて強火で作ってくれます。こうすることにより、味付けがまんべんなく混入してくれます。スープが沸騰する前にコチュジャンやデンジャン(韓国味噌を解除することで、味を調節します。煮えたったら中間の火事と変えて探してくれ、ジャガイモが煮えるまで作ってくれます。時間が少し経ったらジャガイモが熟れているのか確認してみます。フォークや爪楊枝で刺した、穏やかに入ると、ジャガイモが煮えたものです。スープの味を見て薄いと感じれば、濃いしょう油を追加して味を調節してください。すぐ入らなかったら一度作ってくれば、スープの味がもっと濃くなってもっと美味しくお召し上がり頂けます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はベクジョンウォンガムジャグルイと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理の特徴は、豚肉や迷惑を入れることでおいしさが増し、缶マグロを加えてさっぱりとした味わいになることです。"
        },
        {
            "question": "この料理の準備時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の準備時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "この料理にはジャガイモ、ツナ缶、酸っぱいキムチ、ズッキーニ、平茸、大破、青陽唐辛子、赤トウガラシ、おろしにんにく、唐辛子の味噌、みそ、唐辛子の粉、濃い醤油、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモとかぼちゃはどのように切るべきですか？",
            "answer": "ジャガイモとかぼちゃは食べやすい大きさで半月状に切ります。"
        },
        {
            "question": "青陽唐辛子と赤トウガラシはどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "青陽唐辛子と赤トウガラシはオスッソルキしておくと良いです。"
        },
        {
            "question": "缶マグロの脂はどうすればいいですか？",
            "answer": "缶マグロの脂は除けて使うと良いです。"
        },
        {
            "question": "鍋に材料を入れる順番はありますか？",
            "answer": "鍋にはじめにジャガイモを入れ、その上にアガリクス、ズッキーニ、酸っぱいキムチ、缶マグロを入れます。"
        },
        {
            "question": "スープの味を調節するために何を追加すればいいですか？",
            "answer": "スープの味を調節するためには濃い醤油を追加すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモが煮えたかどうかをどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモが煮えたかどうかはフォークや爪楊枝で刺してみて、穏やかに入れば煮えたものです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 434
    }
}